睇Hunter學日文一流

舊版hunter全集同新版蟻王篇，天空樹中日雙語字幕

你條垃圾，出bam圖都比格仔我睇，冇撚用

辣殺，牛肺都冇舊